HKBN BB1000 2月完約

08年用到依家 次次續約都係俾D西價我
對舊客係狗 優惠又無 野又唔送

求其他公司出手

識個朋友可以幫手
tg pccwxnow